{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 웅이네 한옥스테이"
    },
    "text": "春には全羅南道咸平のトルモリ海水浴場で開かれる蝶々祭りが有名なところです。 秋には菊祭りも開かれます。 咸平は海水蒸しで有名で、酒浦韓屋村が位置しています。 ウンイネ韓屋の庭では海に落ちる夕日を鑑賞することができます。 ここはヒーリングに良い場所で、家族や友達と一緒に来るのに良いです。 光州と木浦から40分の距離にあるので交通が便利で、宿は共同で使用する空間なので利用規則を遵守しなければなりません。 人数を超える場合、追加料金が発生し、午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペットの同伴はできず、個人の持ち物の保管には個人の責任があります。 客室内での喫煙は禁止され、靴は下駄箱に保管する必要があります。 宿での調理は可能ですが、肉類と魚は除きます。 ウンネ韓屋ステイは手消毒剤、毎日体温測定、フィトンチーズ煙幕消毒、アルコールティッシュビーチなどを通じてお客様の安全な宿泊を図っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "蝶々祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "蝶々祭りは春に開催されます。"
        },
        {
            "question": "咸平の海水蒸しとは何ですか？",
            "answer": "咸平の海水蒸しは有名な温泉です。"
        },
        {
            "question": "ウンイネ韓屋の庭で何をすることができますか？",
            "answer": "ウンイネ韓屋の庭では海に落ちる夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "咸平はどのような場所ですか？",
            "answer": "咸平はヒーリングに良い場所で、家族や友達と一緒に来るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "咸平の位置はどこですか？",
            "answer": "咸平は全羅南道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "咸平への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "咸平へは光州と木浦から40分の距離であり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような利用規則がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は共同で使用する空間であり、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の持ち物の保管はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊者の持ち物の保管は個人の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "宿内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管する必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿での調理は可能ですか？",
            "answer": "宿での調理は可能ですが、肉類と魚は除外されます。"
        },
        {
            "question": "ウンネ韓屋ステイはどのように安全を確保していますか？",
            "answer": "ウンネ韓屋ステイは手消毒剤や毎日の体温測定、フィトンチーズ煙幕消毒などを通じてお客様の安全な宿泊を図っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 419
    }
}